{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035790",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10047384",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 EL"
    },
    "text": "総客室数は36室で構成されており、交通が便利な釜山2号線中洞駅と海雲台駅が近くに位置しています。 韓国語をサポートする案内サービスも提供され、旅行を便利に楽しむことができます。 入室基準を確認して追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があり、未成年者の場合は入室が制限されます。 グランドオープンは2023年に予定されており、この宿は海雲台の海辺と海雲台市場の近くに位置しています。 客室は清潔で広く、社長の親切なサービスと広い駐車場を提供しています。 施設が良いにもかかわらず、価格は比較的安いので海雲台でこのような宿を探すのは難しいです。 また、周辺には様々なグルメとグルメが豊富で、宿のすぐ前には海雲台の海辺が位置しており、休息を楽しむのにも良いです。 この宿がおすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は36室です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "交通が便利な釜山2号線中洞駅と海雲台駅が近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿では韓国語をサポートする案内サービスがありますか？",
            "answer": "はい、韓国語をサポートする案内サービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "この宿では入室基準がありますか？",
            "answer": "はい、入室基準を確認して追加人数がいる場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。また、未成年者の場合は入室が制限されます。"
        },
        {
            "question": "この宿のグランドオープンはいつですか？",
            "answer": "グランドオープンは2023年に予定されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は海雲台のどの場所に位置していますか？",
            "answer": "この宿は海雲台の海辺と海雲台市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "客室は清潔で広く、社長の親切なサービスと広い駐車場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "施設が良いにもかかわらず、価格は比較的安いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺には様々なグルメとグルメが豊富です。"
        },
        {
            "question": "この宿のすぐ前には何がありますか？",
            "answer": "この宿のすぐ前には海雲台の海辺が位置しており、休息を楽しむのにも良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿はおすすめですか？",
            "answer": "はい、この宿はおすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 388
    }
}